[美國示威] 示威者有鬼! 全副HK style變裝破壞!

有片自己睇
全副武裝仲攞遮

一定係黑警扮，多謝哂

ccp agent?

惗緊係咪成件事又係中共啲網軍扇風點火又去污名化香港示威 你知佢地好好呢味野

係咪諗多咗
幾時變咗香港專利

reddit 神探

有時陰謀論真係唔好唔信

零討論價值

仲要攞遮，好可疑

係美國，攞遮既文化唔強

再踩港囉，話外國示威者個個好撚勁，一個打十個，而香港人全部垃圾廢物

有冇可能係有樣學樣

其實係咪中共收買幾個警察殺人轉移視線？
個時間點好撚奇怪
最奇怪係用香港黑警招牌動作去殺

外國巴
打開國際線

呢句真係唔好亂用

黑人鬧事已經太過火
唔止係普通示威
變相係借機搞事破壞多

不過我覺得(香港)
其實對家扮我哋做我哋做嘅嘢
其實某程度上都係幫咗我哋
我哋唔需要咁太着重捉鬼
除非係啲鬼出賣自己友

講返美國就唔同
呢個白鬼搞事 唔一定係黑警
不過就一定想發大件事 可能搞到要出military
頭先睇live都冇警察在場控制場面
似乎係等佢哋發洩完之後聽日開始做嘢

未見過大蛇屙尿咩

大驚小怪，人地燒埋狗屋啦

大家唔洗咁上綱上線
美國佬好straight forward
見HK style見得多咪學囉
CNN日日報
Westworld 同樣道理

pull

我都覺得唔係
如果真係要為鎮壓搵藉口根本就唔使搵人扮鬼先做
本身班黑人做嘅嘢已經過晒火

隨時掉返轉話香港人搭時光機學外國勢力
國安法又贏

乜嘢叫做出military

出 National Guard 就聽過 national guard 係負責美國國內嘅 US Army Navy Marines Air Force 就係對外嘅 軍隊唔係對付人民嘅

Black bloc本身都係學人
何來hk style

Sor 太stone
多謝指正

啱啱疫情stay home時睇完westworld, 即刻活學活用

唔割
但真手足只會唱歌
佢唔係同路人黎 咪攬上身thx

收皮啦hk style 申請左專利？

係咪即係武警同老解？
雖然呢兩個都係用黎對付人民

咩都講香港香港咪煩啦

[文宣手足請入]國安法文宣方向

拉

唔好玩啦 你搵張圖俾我係2019年之前外國有咁樣嘅打扮我切柒

法國囉 柒少陣啦

打少d飛機

咪衝出黎柒

事實嚟喎

我意思係豬嘴+遮
Blackbloc 就真係外國傳入嚟

拉 捉鬼捉到去美國 仲要label香港
On9仔開post都用下腦
少理為妙

樓豬單機啦

收皮啦好嗎
如果香港人一出街俾狗𢭃一𢭃就死，咪一樣可以咁「過火」
人地勇武抗爭幾十年老祖宗，幾時到香港示弱者指點呢？

關香港撚事
五毛咁撚低招架咩

唔好咁自大喇
Black Bloc 有咗好耐喇
黑衣就係 Hong Kong Style？
咁黑旋風忍者算唔算係？

中共＋港共，可能會話，睇下外國上街抗爭既裝備同香港既一樣，仲唔係外國干預香港，教人上街

呢家俾五毛屈緊

關咩事

National guard成立嘅目的
係俾州政府反抗聯邦政府暴政
據我所知係由州長管

中國而家已經唔會允許有地方兵權
所以冇類似例子

Twitter見到

白鬼來喎

咪撚癲啦
香港都係跟外國咋
成日以為自己係街頭抗爭先鋒
一見到其他地方示威就即刻衝出嚟話要stand with人
見人哋火魔又話香港啟發到人
好撚尷尬呀屌你

其實我覺得燒警局好合理
但係如果真係偷嘢就唔係幾好

有啲夾硬嚟
本來啲示威者就唔係淨係得黑人

咪鳩啦 我地都學烏克蘭
咪拉埋啲搶野打劫果啲同我地手足比

係拉你都話班狗啦 偷水又唔認

美國friend share
當然無fact check到

咁叫降級

明晒

全部唔fc痴L哂線

波士頓馬拉松爆炸個陣
We did it Reddit

ON9仔 我就係問緊外國以前邊到有咁既打扮 blackbloc豬嘴遮 幾時有認乜9抗爭先鋒 我夠知火魔係外國幾十年啦 做乜鳩
係啦 香港最撚垃圾全部都係抄鳩人 外國示威者一早用豬嘴 成班傻鳩

被偷野嗰間好似係美國藍店
Btw香港裝修一樣有大媽偷電話，趁火打劫不嬲都有，咁唔通鬧抗爭班人咩
香港真係跌咗落屎坑都仲有潔癖

兒登仔潔癖到呢 成日驚死其他地方示威整污糟你咁
二百萬人冇整爆一塊玻璃

都講左唔好捉鬼

外國有錢買豬嘴嗰啲地方冇tg，全歐好似得法國警察先用
用遮係因為香港人on9只守不攻，人地外國用棒球棍
Blackbloc外國差佬只拉現場人，所以最多遮面唔使全黑
用遮可能係學香港，但blackboc同豬嘴外國以前都有但形式未必完全一樣、人數亦冇咁多，所以你拎一個半個例子就唔好代表人地地方抗爭者「學」香港
之前加泰佔機場就真係學香港啦

佢有手有腳，一定係扮緊手足

我又唔係指責佢哋
美國警暴問題咁多年都根治唔到
嬲係正常

只係從抗爭者角度出發
覺得佢哋公關要做得好啲
如果冇對準訴求 好容易畀人spin走

呢單嘢 香港人唔好掂喇 太大爭議性

on9五毛post

捉你老母鬼

因為人地明白點樣都可以俾人spin走，求其派人搞下事就得，如果下下都割蓆仲邊有時間處理正經野，所以直接冷處理咪得
係香港人先咁低b嘥時間左割右割，分分鐘仲割埋真手足

想拍定啲片扮係香港發生？

所以唔好捉鬼
真係好on9